侵侵尋日係Twitter 讚個市上到29000，今日就比華爾街沽到落地核

明落佢面 成日話股市好因為佢

Trump 搞到連登仔輸錢

成也侵侵

收嗲啦

屌

比佢害死

實比人抽水抽死

下個交易日返晒黎啦
美股最叻就係V彈

星期五都跌爆

trump...拉返個巿上去可以嗎？...

傻散

肯定大戶做架啦

侵侵你認一次衰仔啦

美期全插

咪轉移話題啦

琴日有個 post 話 「支那為左阻止浸浸連任, 會惡意沽空美股」
明明就係支那既陰謀

共產黨比返d錢我

NQ -200

侵侵變condom

Trump 都gel
一gel就仆街